ans = x0 alpha lambda iteraciones punto-final valor
ans = (1.50, -2.50) 0.250 0.250 74 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (1.50, -2.50) 0.588 0.250 10000 (18.02, 6.23) -0.00
ans = (1.50, -2.50) 0.925 0.250 419 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (1.50, -2.50) 1.263 0.250 3999 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.50, -2.50) 1.600 0.250 3045 (-33.51, -6.95) -0.00
ans = (1.50, -2.50) 0.250 0.588 51 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (1.50, -2.50) 0.588 0.588 17 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (1.50, -2.50) 0.925 0.588 56 (22.77, 22.58) -0.00
ans = (1.50, -2.50) 1.263 0.588 23 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (1.50, -2.50) 1.600 0.588 295 (-46.95, -79.04) -0.00
ans = (1.50, -2.50) 0.250 0.925 48 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (1.50, -2.50) 0.588 0.925 10000 (3.81, 16.27) -0.00
ans = (1.50, -2.50) 0.925 0.925 4 (98.80, 295.56) -0.00
ans = (1.50, -2.50) 1.263 0.925 7 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (1.50, -2.50) 1.600 0.925 10000 (1.15, 24.54) -0.00
ans = (1.50, -2.50) 0.250 1.263 59 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (1.50, -2.50) 0.588 1.263 22 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (1.50, -2.50) 0.925 1.263 19 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (1.50, -2.50) 1.263 1.263 13 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (1.50, -2.50) 1.600 1.263 26 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (1.50, -2.50) 0.250 1.600 70 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (1.50, -2.50) 0.588 1.600 28 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (1.50, -2.50) 0.925 1.600 13 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (1.50, -2.50) 1.263 1.600 12 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (1.50, -2.50) 1.600 1.600 9 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (1.50, 2.50) 0.250 0.250 66 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.50, 2.50) 0.588 0.250 17 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.50, 2.50) 0.925 0.250 9 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.50, 2.50) 1.263 0.250 553 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.50, 2.50) 1.600 0.250 4 (142.81, -32.83) -0.00
ans = (1.50, 2.50) 0.250 0.588 70 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.50, 2.50) 0.588 0.588 28 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.50, 2.50) 0.925 0.588 16 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.50, 2.50) 1.263 0.588 11 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.50, 2.50) 1.600 0.588 12 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.50, 2.50) 0.250 0.925 97 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.50, 2.50) 0.588 0.925 40 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.50, 2.50) 0.925 0.925 24 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.50, 2.50) 1.263 0.925 16 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.50, 2.50) 1.600 0.925 13 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.50, 2.50) 0.250 1.263 124 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.50, 2.50) 0.588 1.263 51 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.50, 2.50) 0.925 1.263 31 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.50, 2.50) 1.263 1.263 22 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.50, 2.50) 1.600 1.263 16 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.50, 2.50) 0.250 1.600 151 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.50, 2.50) 0.588 1.600 63 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.50, 2.50) 0.925 1.600 39 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.50, 2.50) 1.263 1.600 28 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.50, 2.50) 1.600 1.600 21 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (0.00, 0.00) 0.250 0.250 778 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (0.00, 0.00) 0.588 0.250 27 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (0.00, 0.00) 0.925 0.250 10 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (0.00, 0.00) 1.263 0.250 25 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (0.00, 0.00) 1.600 0.250 546 (-57.11, -4.73) -0.00
ans = (0.00, 0.00) 0.250 0.588 53 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (0.00, 0.00) 0.588 0.588 1352 (-317.20, -1374.82) -0.00
ans = (0.00, 0.00) 0.925 0.588 13 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (0.00, 0.00) 1.263 0.588 482 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (0.00, 0.00) 1.600 0.588 317 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (0.00, 0.00) 0.250 0.925 70 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (0.00, 0.00) 0.588 0.925 28 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (0.00, 0.00) 0.925 0.925 16 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (0.00, 0.00) 1.263 0.925 14 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (0.00, 0.00) 1.600 0.925 3277 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (0.00, 0.00) 0.250 1.263 88 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (0.00, 0.00) 0.588 1.263 36 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (0.00, 0.00) 0.925 1.263 21 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (0.00, 0.00) 1.263 1.263 14 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (0.00, 0.00) 1.600 1.263 14 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (0.00, 0.00) 0.250 1.600 105 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (0.00, 0.00) 0.588 1.600 43 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (0.00, 0.00) 0.925 1.600 26 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (0.00, 0.00) 1.263 1.600 18 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (0.00, 0.00) 1.600 1.600 14 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (1.00, 1.00) 0.250 0.250 1073 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (1.00, 1.00) 0.588 0.250 19 (61.93, -30.87) -0.00
ans = (1.00, 1.00) 0.925 0.250 2928 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.00, 1.00) 1.263 0.250 10000 (13.17, 15.96) -0.00
ans = (1.00, 1.00) 1.600 0.250 237 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.00, 1.00) 0.250 0.588 82 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.00, 1.00) 0.588 0.588 34 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.00, 1.00) 0.925 0.588 21 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.00, 1.00) 1.263 0.588 18 (13.84, -34.43) -0.00
ans = (1.00, 1.00) 1.600 0.588 18 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.00, 1.00) 0.250 0.925 123 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.00, 1.00) 0.588 0.925 52 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.00, 1.00) 0.925 0.925 32 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.00, 1.00) 1.263 0.925 23 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.00, 1.00) 1.600 0.925 20 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.00, 1.00) 0.250 1.263 164 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.00, 1.00) 0.588 1.263 69 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.00, 1.00) 0.925 1.263 44 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.00, 1.00) 1.263 1.263 31 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.00, 1.00) 1.600 1.263 24 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.00, 1.00) 0.250 1.600 205 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.00, 1.00) 0.588 1.600 87 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.00, 1.00) 0.925 1.600 55 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.00, 1.00) 1.263 1.600 40 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (1.00, 1.00) 1.600 1.600 31 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (-3.00, -3.00) 0.250 0.250 133 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (-3.00, -3.00) 0.588 0.250 55 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (-3.00, -3.00) 0.925 0.250 10000 (14.79, -0.60) -0.01
ans = (-3.00, -3.00) 1.263 0.250 939 (4.71, 30.55) -0.00
ans = (-3.00, -3.00) 1.600 0.250 2020 (-0.99, 1.99) -0.74
ans = (-3.00, -3.00) 0.250 0.588 291 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (-3.00, -3.00) 0.588 0.588 132 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (-3.00, -3.00) 0.925 0.588 77 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (-3.00, -3.00) 1.263 0.588 65 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (-3.00, -3.00) 1.600 0.588 50 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (-3.00, -3.00) 0.250 0.925 449 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (-3.00, -3.00) 0.588 0.925 189 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (-3.00, -3.00) 0.925 0.925 119 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (-3.00, -3.00) 1.263 0.925 87 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (-3.00, -3.00) 1.600 0.925 78 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (-3.00, -3.00) 0.250 1.263 607 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (-3.00, -3.00) 0.588 1.263 257 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (-3.00, -3.00) 0.925 1.263 162 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (-3.00, -3.00) 1.263 1.263 118 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (-3.00, -3.00) 1.600 1.263 93 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (-3.00, -3.00) 0.250 1.600 764 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (-3.00, -3.00) 0.588 1.600 324 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (-3.00, -3.00) 0.925 1.600 205 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (-3.00, -3.00) 1.263 1.600 149 (2.00, -1.00) -1.03
ans = (-3.00, -3.00) 1.600 1.600 117 (2.00, -1.00) -1.03
